其實連登仔平時食開咩咁巴閉？

大家樂又垃圾，m記，一蘭，又狗也不屌，我好好奇，平時食開乜？等我學下野

食開垃圾

利申：垃圾好好味

good 未係好好味，但至少唔會係垃圾

好食一定係貴嘅咩
幾蚊串魚蛋都有高低

介紹吖咁，屌你老母

佢地食Cafe de Carol

做咩無啦啦用粗口鬧人

屌你，你係邊個

元寶蜡蠋

香

肯定食親都中伏依家自己搵唔到好野食開po 發老皮

光合作用

呢條友假膠/真痴線黎
好人好者點會咁撚得閒開咁多post仲要講埋啲鳩野

譚仔咁正都話狗糧
正宗踩低人抬高自己

自己煮 想食乜就煮乜

壓力大啫

大快活咖喱 真係贏大家樂幾條街

屋企樓下間大奸樂由細食到大
下午茶個鐵板烏冬真心唔差

連登仔成日食一啖就倒左

二手飯
得二手飯唔會被屌垃圾